{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009916",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 브라운도트 광주상무점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約した宿泊料金は2名基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。 1人追加時に追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、規定によって異なる場合があります。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が要求され、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルする場合は払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 客室をご利用の際、実利ベッドと最高級の寝具類、アメニティをご提供いたします。 客室内ではネットフリックスを視聴でき、LGトロンスタイラーと空気清浄機もご用意しております。 出張に来られたお客様のためにFAXとプリンターサービスも提供されます。 毎週火曜日から日曜日までは朝食サービスも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約した宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "予約した宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "1人追加すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、1人追加すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルポリシーは、規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否され、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する際に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室で宿泊する際には身分証明書の確認が要求されます。身分証明書を持参しない場合は入室を拒否され、キャンセルしても払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によって客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情によって客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があると退室措置が取られますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が取られる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で物破損や盗難が起きた場合、刑事処罰を受けることがありますか？",
            "answer": "はい、客室内で物破損や盗難が起きた場合、刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には実利ベッドと最高級の寝具類、アメニティがご用意されています。また、ネットフリックスを視聴できる環境やLGトロンスタイラー、空気清浄機も備えられています。"
        },
        {
            "question": "出張に来た場合、FAXやプリンターサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、出張に来られたお客様のためにFAXやプリンターサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、毎週火曜日から日曜日までは朝食サービスも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 648
    }
}